屋企嘅懷疑攻擊性武器

我先

頭先電視話唔係攻擊性武器可用作攻擊都係攻擊性武器.
基本上你屋企乜都係, 連一條鳩毛都得.

師兄俾啲幽默感

笑左

懶得落床影武器

廚房菜刀

自己手指

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

Fucking pencil都得

有個籃球

賓周

我屋企有煤氣爐，又有洗潔劑同漂白水，唔會唔比人告我屋企係軍火庫

指甲油好似係汽油彈？

把遮

已準備着草

係咪想比人充公身上武器

sorry sir

念起John wick